葉劉淑儀：台方做法不尊重司法公義

葉劉淑儀稱台派人到港押解陳同佳是想令特區政府尷尬

台灣陸委會表示已致函並致電特區政府，將派員赴香港押解陳同佳來台受審。新民黨主席、立法會議員葉劉淑儀認為，台灣派人前來香港押解陳同佳的做法有問題，相關做法是想令特區政府尷尬，且不尊重司法公義。她說，台灣警方於香港並無司法管轄權，同時香港警方亦對陳同佳沒有司法管轄權。若陳同佳自願自首，應自行買機票前往台灣，台灣接受他入境就能處理問題，台灣警方沒有權亦未有必要來港押解犯人。她指出，台灣當局入境會被視作普通遊客，若於本港進行其他工作會違犯入境條件。但若果台灣在過境範圍內帶走陳同佳，就沒有問題，雙方應自行安排。

2019-10-22 20:31:34

＂她說，台灣警方於香港並無司法管轄權，同時香港警方亦對陳同佳沒有司法管轄權。＂

佢講緊咩？

你自己唔尊重人先 人地專程黎接你返去仲屌鳩人?

廢話=_=

司法公義唔係應該香港同台灣用官方方法移送陳同佳咩？
姐姐收皮啦

垃撚圾，毫無邏輯，俾呢班人管香港，食撚屎。

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

2者都冇權喺香港拉佢

葉劉淑儀稱台派人到港押解陳同佳是想令特區政府尷尬

你而家先知？呢啲咪政治囉柒頭，全投讚成票就以為係搞緊政治呀？

咁陳同佳唔買機就一世唔洗去台灣？

實會不停有人跳出嚟屈鳩台灣唔肯接受自願自首嘅動作，無賴到極點，明明係一開始無理會司法互助嘅要求在先，係都要借機攪啲濕鳩修例，奶中炸彈，又死不悔改，呢啲人管香港，食撚屎。

咪係囉
司法公義叫人去被自首
無撚野下話

慣左對住港豬公佢贏字你輸

屌你收皮啦掃把

X2

根本港共自己攞黎柒
老早單次移交就唔會搞到咁

自行買機票去台灣？ 即係本身港苦都唔會派人押 佢去？ 殺人犯喎，一陣佢係飛機上又殺人點算

台版人權民主法案

事實上
呢一刻
佢係一個自由人
佢已經坐完香港呢邊

咁又係。 洗頭艇去唔到台灣

又無洗頭機。

係 如果佢覺得自己有危險 仲可以光明正大搵popo保護佢

姐姐講到1999

借位post

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：

姐姐識西政治咩

只係一隻擦鞋狗

陳生應該過唔到今晚...

希望香港政府唔好將政治凌駕於法治，應立即批准檢警赴港押犯，彰顯公義與法治精神

一班冇道德廉恥嘅人學人講公義

叫個殺人犯 自己買機票 過去自殺
真係笑死人

殺人疑犯自己坐飛機返去自首，咁成機乘客既安全唔使理？佢係飛機到大殺特殺咁點算？不負責任！

叫黑警扣佢48小時咪得囉
一係新屋嶺

你做就大義凛然
台灣做就係想你尷尬
好撚野
屌你個視野仲留係香港
一出到去世界就露曬底
姐姐wo
比支那寵慣 就以為香港=全世界

佢咁講係咪縱容殺人犯通街走

如果出現劫機或者傷人命案邊個負責

公我贏 字你輸
最on9係國民黨
出黎幫完口即刻又大巴大巴車埋去

錯
應該話
叫一個市民 （呢刻佢真係無罪）
自己買張機票
去一個極有可能判死刑既地方

仲同全世界講
我自願

咪就係
知道同條殺人犯同機，我實改機票唔坐果班機！

港共學人講公義五十步笑百步

支那特色既自首
你識咩

不如姐姐提議妹妹 唔好比台灣有關人員入境

行得正企得正怕咩

陳同佳：點阿你地

點解當時石棺案台港一次性移交罪犯咁順利？
反觀今單案件，你話無人從中作梗，無政治操作 ？真係唔信。

又唔簽 協議，夾硬送人去，又係司法上正確?
柒少陣啦

大家啊好勞氣，總有一班傻閪擁護呢班廢閪

*唔好

香港警方亦對陳同佳沒有司法管轄權

即係佢係香港殺人放火都無問題？

中共本身無咁無賴
不意外 做賊點會認自己偷野

好尷尬呀

咪係 機票都慳啦你老母 分分鐘仲要幫你養條打靶仔成世

其實姐姐出少句聲當幫忙好無

即係冇人可以對喺香港嘅陳同佳有司法管轄權

好彩台灣閘住左佢。
俾著係你，聽到有個無人看管嘅殺人犯，話自己搭飛機去受死，你敢唔敢同佢搭同一班機。

Lan線自殺囉最多

佢係想講
人地係台灣殺人
香港好似係偷錢定唔知乜

（已經接受香港判罪
並坐完監）

今日佢出到黎
香港仲可以用咩罪拉多佢一次
隨便拉？

姐姐又係推妹妹出去死

台灣依家就係正式以獨立司法權去同你實行司法公義

講到你班撚屌係驚人話承認台獨

你幾時叫你妹妹覆機呀

當初借台灣立送中法, 又不斷撚鳩台灣, 台灣今次唔復仇先反人性

[全世界入黎] 柴灣有疑似被自殺案件

你老母臭化閪...依家就講司法公義??

將陳同佳斬開一半

當年大陸公安直接落黎香港押銅鑼灣書店班人走 你又唔撚講司法公義？

被自首先彰顯到司法公義，人性本善，人間有愛

即係話台灣獨立

唔好講到而家香港仲有司法公義咁啦

港共會唔會諗諗下都係隊冧佢算

外交部?

有司法公義 陳同佳事件就唔會搞到咁撚大啦

重要！浮屍出現

呢班畜生真係好下流

都好清晰不過係阿媽是女人

邊邊放棄就係佢嘅親生母親🧐

睇黎今晚就會被自殺 然後屈台灣逼死佢

咁咪即係不尊重公義

拉非法集結、蒙面罪
一係拉暴動

有2000幾個example

黑警做慣了，不怕

你有撚尊重過人咩，目中無人，屌你老母！

好似係嫌疑犯

睇黎今晚陳同佳小命不保

撚狗咁撚

孽瘤恨做特狗，恨到燒壞腦。
旨意兇手自己畀錢買機票，自己飛去台灣，自己去自首送死，孽瘤你傻的嗎？
如果兇手唔飛去台灣，而係飛咗去第二度着草，咁孽瘤你覺得咁係咪好公義？

你妹妹係日本玩緊twitter啊

港共冇得駁

事實上佢又冇講錯. 陳同佳係自由人

777宜家同小英玩俄羅斯練膽大法
遊戲目的係傳走個炸彈
屌 又點會咁on9當住全世界
又拉多次
姐係自己keep炸彈

香港司法機構只可以處理到香港境內犯下嘅罪行。
台灣司法機構只可以喺台灣處理台灣境內犯下嘅罪行。

冇人有檯喺香港處理台灣案件。

有幾難明?

推400頁警察……post

咪撚on9
香港警方亦對陳同佳沒有司法管轄權？

做乜姐你

不嬲支那狗先係最公義

陳同佳object
佢既生死根本冇人理
政治先係根本

再重申係投案唔係自首

殺過人可以自出自入
出嚟捍衛自由就係暴徒要被人毒打、被人抹黑、下毒手要搞到佢坐十年

香港法庭點判台灣罪。
香港可唔可以判女人露出腿部手臂？ (伊斯蘭國家法例）

“若陳同佳自願自首，應自行買機票前往台灣”

咪係囉 就係咁簡單 政府咁高調衝出嚟做乜7 在旁搞咁多嘢 搵埋d乜7奶共牧師出嚟 個mk仔自己買張機票去台灣咪得 政府都要在旁搞咁多嘢 衝出嚟7

五大訴求不專用法治精神

笑撚死
成班講埋廢話
政治唔夠tw 揮
講野又弱智
中共搵呢班人管香港

所以台灣本先先想借呢單野同香港簽司法互助
但咁樣就等於正名台灣
柒婆就唔理人
再自己整條送中條例出黎想領功
就係咁，今個世紀最大既蝴蝶效應誕生了

呢件掃把頭真係好煩
成日都喺度刷存在感

係就快d揾定人去拉台灣警方人員 告佢地違反逗留條件

咁你想點？
仆街啲講台灣點解要幫你香港人伸張正義先？
殺人嗰個係香港人
俾人殺嗰個又係香港人
只不過佢係台灣殺人
台灣之前主動要求你哋交人
你哋又乜又柒
之後搞到成舊屎咁
你又主動話大粒墨自首
又話搵個有中共背景嘅人送佢過去
人哋唔肯都好正常姐
依家咪叫台灣檢察部門接佢走
你又話唔撚得
咁你想撚樣？
人哋點撚解要幫你
唔撚該個女仔對父母出嚟屌下啦
你老味！其實你知唔知你俾人擺緊上枱

咁我深信佢係台灣人

屌 出少句聲啦 影撚衰香港

咁就好睇

告謀殺
謀殺只要你計畫殺人
呢個行為發生既地點係香港即可

姐姐又搶閘回應
有無尊重過妹妹？

林鄭又玩咩啊？都冇尊重過法治

請起底＃７１３４１
連登post義士仆街$0.1
連仔都怕左佢唔敢ＢＡＮ

係台灣犯案，但有部份證據係香港台灣方面無香港搜證既權力，要香港方面協助搜證
陳同佳自首係咪可以跳過搜證程序，直接判罪
有無人可以用人話總結下

唔比個殺人犯有咩問題

係呀, 吹咩?

自己買機票去？

Offoz, regina is on my list! Cheers!!

陳同佳恐襲機場咁入邊個數

香港人在外地強姦， 香港都告得， 謀殺唔得

葉劉之前比所羅門點名之後依家傻左

但台灣唔能夠係香港搜證
香港到今時今日亦無比證據台灣
無證無據
台灣又點可以鳩判呢

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

睇正苦咁搞法, 陳同佳下場一定係死

呢個時候需要所羅門王 ? @solomonyue

你叫大粒墨坐飛機

人地入台原因點寫
原因：
「我黎坐監」

其實葉劉講得無錯，要將呢個死結解開，唯有係陳同佳自己坐飛機去台灣，被拘捕。只要係陳同佳自首，就無咩越境搜證問題請指教

依家台灣派人黎押送返台
如果港府無視並照樣叫陳自己搭飛機去自首

等於港府視司法正義為無物
台方都可以以不尊重台灣司法為由拒絕陳入境
到時直接遣返到香港 係香港俾台警再拉多次
港府又7多一禍

係香港比台灣拉

香港政府容許外地執法人員拉香港市民

伏到無朋友

如果陳同佳係自願 咁台灣只係派個朋友陪佢去台灣 根本不存在司法管轄權問題

除非一開始陳同佳係被自願投案

特衰政府大話連篇 自相矛盾

而家政府嘅立場係陳同佳自首，所以唔存在政治夾硬送佢去台灣
問題係明眼人都知佢係被自首

港府一定唔會俾台警係香港執法
咁做等於打中共一巴

但唔俾台警押送犯人=7婆之前講咩為被害者伸張正義全部都係空氣假話

如果陳自己搭飛機到台灣
台灣已經講咗唔當自首 落地拘捕
係國際上=7婆送陳去死 （因為台灣有殺人死刑）
成件事變成譴責7婆送自己人民去他國受死

落你面？
係呀明落你面

幾個月前你落過人面 唔洗還？

講真政府唔做保護措施由得陳同佳自己飛去台灣,真係出咩意外未睇下柒婆點兜
依家台灣肯黎接手食左個風險係幫左柒婆喇

人地申張正義呀，你個葉劉就大呼不公，你老味有冇捍衞過香港公義呀，雙重標準閪

睇黎都係被畏罪自殺

無錯
香港班「酷刑聲請」班（外國人）就係話原居地酷刑乜乜柒柒
所以走

但香港一方面接受並保護呢班外國人

如果同時將大粒墨（香港居民）送去一個（可能）死刑既地方
講唔通

姐姐真係好驚驚

點唔尊重 而家人地專程派人黎接

係喎
講真真係冇理由唔傾下
自咩首
個個都睇到係牧師游說佢去台灣
但明面又冇可能咁講
話左搞單一案例就掂，佢偏係唔搞
因為之前搞到咁大單好多人都咁講
而家迫佢去自首就係想分散注意力甚至冷處理燒唔到去港共

即係港共係想幫自己以前嘅行為正名
先搵個牧師去游說

唔會, 因為佢係台灣做既任何野香港都冇權處理
所以佢坐完監之後係香港就可以大搖大擺週圍走
香港政府冇權再拘押佢

陳同佳今次被自首，放出黎去到台灣可能又係死，留係香港又可能會承受唔到各方壓力而「自殺」

蘇貞昌：港方做法不尊重司法公義

香港政權無權

但警政府可以仲可以亂捉人

真係食得屎
宜家人哋話來拉個犯，你又三又四

撚狗既上限真係遠過火星

香港式政治真係咁簡單吖嘛！
咁多年都唔洗用腦嘅

佢係殺人犯而又比佢上左飛機

乘客安全點保障？台灣搵專人押犯有咩問題？

放左佢囉, 香港政府帶頭違反公義

得啦得啦收皮啦 冇人想知呀

香港有司法公義咩？

公我贏 字你輸

你喺總統定人地喺總統呀

哈哈哈哈哈
咁香港警察有冇尊重過
香港政府又有冇尊重過民意

有咩咁尷尬？
香港身有屎？

話自首啫，上左機劫機邊個揹？

收皮啦屌你老母

收皮啦

幾個月前問你你有無尊重人地呀？

宜家咪同你講 我想你同我司法互助
我派人黎押送 我台灣先拎到足夠證據去審利
咁先係符合司法公義
如果唔係佢黎台自首 我連搜證都做唔到wo?

係妳班冚家鏟借殺人案，賣弄聰明屈台灣矮化為接受一國兩制，就算台灣表明唔會接受喺送中條例移交，妳班冚家鏟還繼續大鑼大鼓硬推，又話易地而處受害人父母，攪左 4個月，天翻地覆，屌妳老母而家講話買張機票攪撚掂！？而家拘捕2700，入院過千重傷百幾2百人，將來判刑加埋以千年計，呢條數天涯海角都會計撚清，仆街冚家鏟👊

滾返大灣區啦

小英 呢招靚呀 入曬佢中路 依家兩邊不是人

真面一早露哂底啦

不過小英係都要踩多佢一腳

又想spin
宜家台灣就係逼你港共要送就用正式渠道送啊明未啊垃圾共狗

寸到應一應